有無人試過自製錄音公仔

想整隻錄音公仔送比女朋友
有無巴打知錄音個舊野可以點整/邊到有得買

推

買個錄音公仔
拆咗個錄音裝置
裝落新整嘅公仔度

我都有諗過呢個方法
想睇下有無其他方法

用隻人咁高嘅公仔包住自己
佢講一句嘢你重複一次

幾有創意